正式宣佈以後前線物資：蒸魚碟！

岩岩睇到直播都知咩事
1秒stop哂成地催淚彈
cls 黃大仙街坊好波

pish

買買買

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

買買買買

成本高好多

一早有巴打話聽廢老講過搵蓋cup 住就ok
但無人試

買買買買買買

第二日仲可以整催淚蒸肉餅

買買買買
買買買買
買買買買
買買買買
買買買買

狗兜

廢老？

咪撚推喇 , 冇用架
d煙一焗出黎成隻碟飛走

推

puuuuuuuuuuuuuuuush

可能67個時食過吓夜粥

push

黯然銷魂飯 洋蔥都唔洗落